君がいないと 本当に退屈だね

四月又就黎完了

冇人認到?

成班偽四月廚

起出面望TOPIC覺得句野熟口熟面但又唔係太記得係咩
係入黎先明